有冇人追開MF Ghost ?

唔知點解套野比我既感覺好奇怪
暫時睇到70話 , 仲係吹緊主角飄移
唔知大家對呢套野點諗

主角個人設定都係做到同拓海一樣沒咩特色.
比賽個規則設定其實好過癮, 暫時都仲係講輪胎消耗

之後仲有高橋徒弟出現

今次套野做左咁多集
但核心人物真係勁少
雖然賽車漫畫渣多d 車好合理
但身邊除左整車佬， 前輩， 同條女
暫時真係勁多人都冇咩太大關係， 甚至比賽頭5以外d 人好似路人feel

同拓海比， 拓海起碼d 朋友都有佢地自己故事
仲好快就入主題， 由啟介，中里毅開始慢慢打大佬

但呢套野， 賽車手之間好少交集

我暫時睇到落雨， 死亡地帶飄緊移
希望之後多d 驚喜

睇到78話之後無咗中文化..........
邊度有得睇

我都想知， 東立好似出到第3本就冇左影
網上得大陸仔d 漢化

現實上職業賽車手之間都冇乜交流嘅

但就太現實，呢方面

網上睇生肉
日本出到第７定８期，東立仲係第３

你講一講上百度就搵到.....

東立版應該唔係好賣得所以停咗

第３期應該一個月前左右先開始賣，希望實體書頂得住

講真想支持但我真係無位擺
頭D都想儲返一set

如果肯出電子書版本就好(i.e. Kindle)

我淨係有儲日本既限定版， 送車仔

係， 對比頭D ，真係感覺上冇咁多姿多彩

追到82
好撚痴線

因為頭D係用拓海同秋名做起點
一個一個角色介紹出嚟
但MF Ghost就係變咗夏向一個新人殺入去一個錦標賽度
其他角色又多又散
耐咗應該會好啲

呢套有無可能動畫化？
咁多外國名車

似會

唉, 如果冇eurobeat 點算
之前頭D 重製版唱流行曲, 我一集都冇睇

好想睇雨霧嗰段動畫化